寫個4000蚊app都話難 唔好講斷網絡啦

斷完開返幾多工作要做 我驚無十年八載都復興唔到